準備考ielts 好撚驚

利申第一次考 仲有個幾鐘 做咩好

訓陣

清醒少少，打自己兩巴

冇野 好似傾計咁

ielts都驚 比錢可以狂考

應該報UKVI嘅ielts 報左另外一個🙄
又要retake